<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--Asociación al Mangas.xsl-->
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="Mangas.xsl"?>

<!--DTD externo-->
<?xml-model href="Mangas.dtd" type="application/xml-dtd"?>

<!-- Mangas.html a .xml-->
<mangas>
    <manga>
        <titulo>Goodbye, Eri</titulo>
        <sinopsis>
            Goodbye, Eri es un manga de un solo volumen creado por Tatsuki Fujimoto, el aclamado autor de Chainsaw Man y Look Back. Esta historia mezcla drama y realismo con toques de surrealismo y exploración emocional profunda.
                    
            La historia sigue a Yuta, un adolescente que recibe un teléfono de regalo para grabar a su madre, quien está gravemente enferma. Cuando su madre fallece, Yuta edita todas las grabaciones y crea una película en su memoria, la cual decide proyectar en su escuela. Sin embargo, la reacción negativa del público, que no entiende sus intenciones, deja a Yuta devastado y con sentimientos de culpa y pérdida. En un momento de desesperación, él conoce a Eri, una chica misteriosa y amante del cine, que lo anima a seguir grabando y, juntos, a crear algo significativo.
        
            Así comienza un viaje en el que Yuta y Eri exploran la conexión entre el dolor, el amor y la necesidad humana de capturar recuerdos. A medida que su relación evoluciona, Yuta descubre facetas de la vida, la muerte y las historias que cuentan. Goodbye, Eri es una narrativa única sobre cómo las personas lidian con el duelo y encuentran sentido en momentos difíciles, utilizando el arte como medio de catarsis.
        </sinopsis>
        <volumen>Tomo único</volumen>
        <imagen>https://www.normaeditorial.com/upload/media/albumes/0001/25/2dc432395e035a049b26a6124028b983b7d791b6.jpeg</imagen>
        <compras>
            <amazon></amazon>
            <casadellibro>https://www.casadellibro.com/libro-goodbye-eri/9788467960693/13613511</casadellibro>
        </compras>
    </manga>

    <manga>
        <titulo>Nijigahara Holograph</titulo>
        <sinopsis>
            Nijigahara Holograph es una obra de manga escrita y dibujada por Inio Asano, conocida por su estilo realista y su capacidad para abordar temas complejos y emocionales. Esta obra, de tono psicológico y misterioso, entrelaza varias historias y personajes en un relato que oscila entre lo surreal y lo inquietante.
          
            La historia se desarrolla en una ciudad aparentemente tranquila, pero donde ocurren sucesos extraños y perturbadores. La trama se centra en una serie de personajes cuya vida está marcada por un evento traumático del pasado: la desaparición de una niña llamada Haruka. A lo largo de la obra, se presentan diferentes perspectivas de este suceso y las secuelas que deja en cada uno de los involucrados.
        
            La narrativa está dividida en varios fragmentos que se conectan entre sí a medida que se revelan detalles sobre las vidas pasadas y las emociones ocultas de los personajes. A través de una estructura no lineal, Nijigahara Holograph explora temas como el dolor, la culpa, el miedo, el destino y las relaciones humanas, mientras la historia se despliega hacia un desenlace inquietante y ambiguo.
        
            La obra se caracteriza por sus profundos giros narrativos y sus ilustraciones detalladas, que contribuyen a crear una atmósfera densa y psicológicamente compleja. Nijigahara Holograph es una reflexión sobre el trauma, el tiempo y la memoria, y es conocida por su estilo narrativo único y su capacidad para mantener a los lectores intrigados y emocionalmente comprometidos con los personajes.
        </sinopsis>
        <volumen>Tomo único</volumen>
        <imagen>https://www.milkywayediciones.com/cdn/shop/products/nijigahara_holograph.png?v=1464032334</imagen>
        <compras>
            <amazon>https://www.amazon.es/Nijigahara-Holograph-Inio-Asano/dp/8494231731</amazon>
            <casadellibro></casadellibro>
        </compras>
    </manga>

    <manga>
        <titulo>El funcionario que se convirtió villana</titulo>
        <sinopsis>
            El funcionario que se convirtió en villana es un manga basado en la novela ligera homónima que mezcla elementos de fantasía, romance y reencarnación, con un enfoque en el desarrollo personal y la lucha por cambiar el destino.
                
            La historia sigue a una funcionaria moderna que, después de morir en un accidente, se reencarna en un mundo de fantasía. En esta nueva vida, se encuentra en el cuerpo de una villana de una novela visual que se encuentra en una situación desesperada: es la antagonista que condenará a la protagonista al sufrimiento y la desgracia, y su destino está sellado. Sin embargo, en lugar de aceptar su destino como la villana, la protagonista decide luchar por cambiar su futuro y evitar los errores que llevarán a su caída.
        
            En este mundo lleno de magia y política, la funcionaria reencarnada utiliza sus conocimientos del mundo real para mejorar su situación y tratar de transformar su destino. A medida que va tomando decisiones diferentes a las de la villana original, debe lidiar con la manipulación, la intriga y los enredos sociales que surgen a medida que su vida en la corte se complica.
        
            La historia combina elementos de humor, drama y acción, mientras la protagonista trabaja para cambiar el curso de su vida, ganarse la confianza de los demás personajes y evitar el destino fatal que la novela en la que reencarnó ya le tenía destinado. El funcionario que se convirtió en villana es una historia sobre redención, auto-descubrimiento y la lucha por cambiar el destino, mientras la protagonista navega entre las expectativas sociales y las responsabilidades personales.
        </sinopsis>
        <volumen>Tomo 1 de 8</volumen>
        <imagen>https://m.media-amazon.com/images/I/714ekEc0JjL._AC_UF894,1000_QL80_.jpg</imagen>
        <compras>
            <amazon>https://www.amazon.es/FUNCIONARIO-QUE-CONVIRTIó-VILLANA-MANGA/dp/841852488X</amazon>
            <casadellibro>https://www.casadellibro.com/libro-el-funcionario-que-se-convirtio-en-villana-1/9788418524882/14419161</casadellibro>
        </compras>
    </manga>

    <manga>
        <titulo>Hyperinflation</titulo>
        <sinopsis>
            Hyperinflation es un manga que explora las consecuencias devastadoras de la hiperinflación en un mundo contemporáneo, combinando elementos de drama, acción y crítica social.
               
            La historia se centra en un grupo de jóvenes que deben enfrentarse a una crisis económica sin precedentes, donde la hiperinflación ha llevado a su país al borde del colapso. A medida que el costo de vida se eleva y los recursos se vuelven escasos, los protagonistas luchan por sobrevivir en un entorno lleno de caos y corrupción.
        
            Cada personaje aporta su propio trasfondo y habilidades, lo que les permite encontrar maneras ingeniosas de adaptarse a la crisis. La narrativa se desarrolla mostrando cómo la economía impacta directamente en sus vidas, forzándolos a tomar decisiones difíciles y a reconsiderar sus valores y relaciones.
        
            A medida que la historia avanza, los jóvenes descubren la importancia de la solidaridad y la lucha por la justicia, enfrentándose a dilemas morales que ponen a prueba su humanidad. El manga no solo retrata la lucha por la supervivencia, sino que también invita a reflexionar sobre el impacto de las decisiones económicas en la vida de las personas.
        
            Hyperinflation es un relato sobre la resiliencia humana ante la adversidad, donde la esperanza y la lucha por un futuro mejor son los motores que impulsan a los personajes a seguir adelante, a pesar de las circunstancias desoladoras que enfrentan.
        </sinopsis>
        <volumen>Tomo 1 de 6</volumen>
        <imagen>https://kurogami.com/img/productos/36/64/manga-hyperinfaltion-vol-1.jpg</imagen>
        <compras>
            <amazon>https://www.amazon.es/Hyperinflation-01-Kyu-Sumiyoshi/dp/8419869759</amazon>
            <casadellibro>https://www.casadellibro.com/libro-hyperinflation-1/9788419869753/13941192</casadellibro>
        </compras>
    </manga>

    <manga>
        <titulo>Love in Hell: The Complete Trilogy</titulo>
        <sinopsis>
            Love in Hell es un manga que mezcla fantasía, romance y comedia oscura, ambientado en un inframundo lleno de demonios y situaciones absurdas. La historia sigue a un joven que, tras su muerte, se encuentra atrapado en el infierno, donde las reglas son completamente diferentes a las de la vida en la Tierra.
        
            En este nuevo mundo, nuestro protagonista descubre que la vida en el infierno no es solo un tormento, sino también una oportunidad para experimentar el amor. Rodeado de demonios de todo tipo, se encuentra con una hermosa y enigmática demonio que lo atrae de inmediato. Sin embargo, su relación se complica por las circunstancias caóticas y las pruebas que deben enfrentar juntos.
        
            A medida que avanza la trama, se desarrollan situaciones cómicas y románticas, mientras el protagonista intenta encontrar su lugar en este nuevo entorno. El manga explora temas como la redención, el amor verdadero y la importancia de la conexión emocional, incluso en los lugares
        </sinopsis>
        <volumen>Tomo 3 en 1</volumen>
        <imagen>https://m.media-amazon.com/images/I/91T4I2w3jmL._SL1500_.jpg</imagen>
        <compras>
            <amazon>https://www.amazon.es/Love-Hell-1-Linea-Yamanote/dp/8494554174</amazon>
            <casadellibro></casadellibro>
        </compras>
    </manga>

    <manga>
        <titulo>Witches War</titulo>
        <sinopsis>
            Justo cuando Juana de Arco, la milagrosa heroína que salvó Francia, estaba a punto de ser quemada tras haber sido condenada a morir en la hoguera, es enviada a otro mundo. Y allí donde va a parar, se encuentra con 32 valientes mujeres a las que llaman “brujas”, que han dejado su nombre grabado en la historia para la posteridad. Cuando todas esas “brujas” están reunidas, se anuncia el comienzo del Walpurgis: Las mil noches de sanguinaria batalla entre brujas, en el que todas deben matarse entre ellas poniendo en juego sus propias “codicias”.
        </sinopsis>
        <volumen>Tomo 1 de 12</volumen>
        <imagen>https://www.planetadelibros.com/usuaris/libros/fotos/377/original/portada_witches-war-la-gran-guerra-entre-brujas-n-01_makoto-shiozuka_202306221432.jpg</imagen>
        <compras>
            <amazon>https://www.amazon.es/Witches-war-guerra-brujas-Seinen/dp/8411409139</amazon>
            <casadellibro></casadellibro>
        </compras>
    </manga>
</mangas>
